[放盤8小時] 換樓客929萬火速承接, 維港灣2房

[放盤8小時] 維港灣10座低層E室，2房間隔，向北望內園景，實用面積約457平方呎。單位放盤僅8小時即吸引外區客以約929萬元承接，實用呎價約20,328元。據悉，新業主為換樓客，在睇樓後即決定承接。

chop chop

support decisive actions

早買早享受

support improving quality of living

support encouraging actions

樓市gogogo